20101119_Beginning

__________________________________________20101119[文字区]活动范围：寝室→设院→万达反省：人还是要主动点，做点该做的，知道有些事不好就尽量不要去做去想；不能老怪别人，自己还是要多看到自己的缺点、不好的地方，那些别人并不会和你过一辈子，自己才是要一直反省、认识和成长的，只有自己是什么样子才是最清楚的，还是把握真正能做到的吧，这样比较实际，与其无谓的抱怨，还不如多多检讨自己，快快长大。发现：①还是很不成熟啊，还是小朋友一个；② 不知道自己真正想追求什么，喜欢什么，想做什么，真是有点糟糕；③还是想向好的高的方向靠拢看齐，看来需要年终大总结了，期待某女神来到我身边。开心娘寄来的食物很扎实啊~！今天姐妹们的聚餐非常开心啊~冷热咸甜~吃好睡好，要满足的~❤[图片区][音乐区]张悬_<宝贝(in The Night)>*因为汇报停摆了两天···(╯▽╰)